母產下雙胞胎後離世 送行者讓人淚崩

禮儀師許伊妃常在臉書分享工作點滴，她昨晚上傳一張抱著新生兒的照片，並po文「這應該是我遇到最小的家屬了」，她提到，產下雙胞胎的媽媽，只跟孩子相處4小時就過世了，感嘆：「每個孩子，都是女人用性命去拼博來的。」
許伊妃在臉書po文說，嬰兒出生第10天，家裡沒人可以照顧，「為爸爸一個人要料理所有的事物，還沒滿月的嬰兒也只能帶來殯儀館。」她說，生下雙胞胎的產婦，跟孩子相處只有短短4個小時，妹妹還在保溫箱，「媽媽連抱都沒有抱到就離世了」。
亡者丈夫說，孩子在家不停哭鬧，但車子一開到會館門口，哭聲就停了！「在媽媽靈前才睡的安穩..你信嗎？嗯我相信！！」她感嘆，「媽媽真的很辛苦，生命真的很脆弱；人生也是真的很無常。」
「看到這裡，快跟你媽媽說聲辛苦了，男人更應該轉身抱抱你老婆並說聲您真偉大.....若你身為婆婆，也更應該好好疼惜別人家的女兒...每個孩子，都是女人用性命去拼博來的。」
許多網友不捨：「加油」、「加油。孩子的爸爸。」、「媽媽真的好偉大，baby要健康平安長大」、「孩子的爸要堅強，小寶寶要健康長大喔，媽媽真的是無比偉大啊！」、「請你要加油…為了小孩要堅持堅強下去…加油！」（即時新聞中心／綜合報導）

母親節快到又吹奏